天滅我熱

開心左85分鐘俾人5分鐘反cup已經好撚sad
點知諗住垃圾利贏緊兩粒俾鈀追和有人陪我地未來隊一齊柒點知
天呀 點解你要咁玩尻我都熱狗呀
屌你老母天呀

有冇熱迷一齊入黎屌下個衰天

改Post名啦 叫賤種狗招人互奶 一定有人入黎奶你